Challenge Front End

El objetivo de este crear una interfaz para crear y gestionar los datos del Catálogo.

- Se podrá dar de alta un item en el catálogo
- Se podrá eliminar un tiem del catálogo
- Se podrá edictar un item del catálogo


Instrucciones para la ejecución

- Descargue node.js
- Entrar a la carpeta /app
- npm install para instalar cualquier dependencia
- npm start



